{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_022431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "범여"
    },
    "text": "岩礁の高さは約5mで、中生代白亜紀の堆積岩からなる小規模な岩島です。ここではソー、シスタック、節理などが観察されます。陸上動物は観察されませんでしたが、合計10種の海岸無脊椎動物が出現し、軟体動物6種と節足動物4種が観察されました。海藻類は計3種で、緑藻類1種と紅藻類1種が出現し、最も多く現れる種はアザラシです。鳥類や昆虫は観察されませんでしたが、海洋性鳥類のカモメなどが周辺海域で観察されました。この岩島は植物相が出現せず、周辺海域では木島と角居島の間に位置する海上岩礁が大小4つの岩礁で構成されており、面積に比べて高く尖った姿を見せています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この岩島の高さは何メートルですか？",
            "answer": "岩礁の高さは約5mです。"
        },
        {
            "question": "この岩島はどのような堆積岩からできていますか？",
            "answer": "この岩島は中生代白亜紀の堆積岩からできています。"
        },
        {
            "question": "この岩島で観察される岩の特徴は何ですか？",
            "answer": "この岩島ではソー、シスタック、節理などの岩の特徴が観察されます。"
        },
        {
            "question": "陸上動物はこの岩島で観察されましたか？",
            "answer": "いいえ、陸上動物はこの岩島で観察されませんでした。"
        },
        {
            "question": "この岩島で観察された無脊椎動物は何種類ですか？",
            "answer": "この岩島では合計10種類の海岸無脊椎動物が観察されました。"
        },
        {
            "question": "海藻類はこの岩島で何種類ありますか？",
            "answer": "海藻類はこの岩島で計3種類あります。"
        },
        {
            "question": "この岩島で最も多く現れる海藻は何ですか？",
            "answer": "この岩島で最も多く現れる海藻はアザラシです。"
        },
        {
            "question": "この岩島では鳥類や昆虫は観察されましたか？",
            "answer": "いいえ、この岩島では鳥類や昆虫は観察されませんでした。"
        },
        {
            "question": "この岩島の周辺海域ではどのような海洋性鳥類が観察されましたか？",
            "answer": "この岩島の周辺海域では海洋性鳥類の中でカモメなどが観察されました。"
        },
        {
            "question": "この岩島には植物相はありますか？",
            "answer": "いいえ、この岩島には植物相はありません。"
        },
        {
            "question": "この岩島はどのような姿をしていますか？",
            "answer": "この岩島は面積に比べて高く尖った姿をしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 361
    }
}